得罪講句,有冇諗過西方國家用疫苗做籌碼就可以令香港民主化

一日香港冇民主, 一日都冇疫苗用
我屌, 根撚本係秒殺

有疫症先可以永續599G

按你咁講，咪可以順面推翻埋中共？

香港政府買都買支那疫苗啦 你外國咪唔撚好賣

冇，中共好樂意殺死香港人

乖乖地打幾支國產智障畸胎針咪算囉

冇記錯巴西咪有單新聞話
打撚左支那武廢疫苗既人有負作用
會生不如死
D人最後選擇跳樓自殺, 都唔想繼續比負作用SM

700萬人同14億人同歸於盡, 我覺得值

有冇巴西果單新聞link？
想警戒下屋企人

結果只會係香港人做大陸疫苗白老鼠

太樂觀

到時政府免費疫苗肯定係大陸製

跟住大條道理唔買西方疫苗
買中國疫苗
打唔打由得你
錢就俾咗

你同歸於盡啦我走先

無
柒婆由始至終都只會入支那疫苗

種族滅絕version 2020